出緊去發夢，但我阿媽好擔心

如題，其實我阿媽都係反送中，都係黃絲，但就係唔想我出，怕我危險，啱又嘈哂咁唔比我出去。
而加係地鐵撘緊去尖東，有d內疚，唔知點好。

今日好安全

今日係和理非回合

我都係咁同佢講，但佢話琴日明明屯門個邊都話安全，但最後都有個女仔流血
我都唔知點覆

遊行唔洗驚我

佢自己都唔肯出

你話男朋友會保護你

佢就會焦點轉移左係男朋友身上

唔緊要啦，今日和理非

應承自己要冇事返到屋企就得

叫佢一齊出，有咩事可以保護你

無男朋友

連登仔保護你

好多巴打係到 唔洗驚

你冇男朋友然後講男朋友會保護你

佢就會追問邊個係你男朋友，唔會理你去西九

呢個好似得

在場巴打會保護

係

你解釋俾佢聽多一個人就係多一個架啦
同埋有啲野唔做 怕以後做唔到/會變無意思

陣間見

有冇人陪你？雖然我都係得一個。
岩岩到左

今晚同佢認真傾